享用這些休閒零食或開胃菜，如橄欖，意大利臘腸和其他小點心。 這款售價14美元的意大利紅酒是一道瑰寶，可以搭配燉肉或意大利麵|戴夫·麥金太爾| 2021年2月12日|華盛頓郵報 
 在櫥櫃裡有更多的零食，都是免費的，包括美味和甜的小點心，水，甚至康普茶的選擇。 2020年12月4日，前往(安全)巴爾的摩豪華的常春藤酒店 
 他是會咬牙切齒，還是會真正挑戰石油公司? 克林頓的環境失敗|比爾·麥吉本| 2012年12月9日|每日野獸 
 他還能吃鵝肝醬，吃阿爾弗雷多寬麵條，品嚐巧克力慕斯而不發胖嗎? 弗蘭克·布呂尼2009年8月18日爆料尼基·戈斯汀 
 它停下來咬了幾顆毛刺，當它被驅趕走時，它沒有停下來繞過障礙物。 《紅牛和她的朋友們》彼得·麥克阿瑟 
 結果，羊直接跑到門口來啃嫩多汁的草。 《紅牛和她的朋友們》彼得·麥克阿瑟 
 如果它們是小玳瑁，它們會吃海帶，很快就會吃螃蟹和貝類，甚至小魚。 動物故事書|各種各樣 
 女孩在樹下停了一會兒，讓保險槓啃著青草。 保險槓，白兔|喬治·艾瑟伯特·沃爾什 
 他一整天都想把鐵絲咬穿，在鐵絲下面挖，但鐵絲只是傷了他的牙齒，一點也沒有鬆動。 保險槓，白兔|喬治·艾瑟伯特·沃爾什